不要看少由香港警察帶領的文革活動

將篤灰以官方形式進行，佢就可以用所有官方既資源、渠道逼害被篤灰既人，請所有人出來反對

推

文宣煲大佢
俾多啲彃藥美國

Chinazi

今次真係攬炒啦

p

重演文革

係 因為完全係官方軍政府帶領

文宣其實已經有好多彈藥
日日都有新野爆出黎
根本消化唔晒

文宣同行動post完全唔夠
再係咁好快玩完
如果星期六又做壓力測試
一定搞唔成

以前係同公司篤灰，而家係全民篤灰，需要向國際宣揚政府及警察落實香港版文革

日日一單 真係癡線

文宣同行動post唔見晒

正呀 回帶50年
想做紅衛兵好耐

721

驚佢唔搞大獲d tim
日日比彈藥美國

月圓之夜前盡嚇市民

紅衛兵

push

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

如果比人亂用
影d唔關事既平民上去
搞到一般平民都無啦啦比人扑頭
咁同無差別攻擊有乜分別？

希望支持政府既朋友唔好亂咁報串
會好容易破壞香港警察既形象

仲有藍衛兵

ok 轉職做紅衛兵 專篤班藍絲

有圖就即刻放上Twitter搞大佢

可唔可以叫 facebook ban 佢 channel?

想知算唔算違反基本法

一定要由法律程序做低佢

唔好玩膠
認真推藍絲同鬼佬上去

係就快 籃絲得班垃圾廢老

yes

星期六冇可能再入到機場。

上星期入左去咩都冇做都比人抄左名
再入 應該幾大鑊

《時代革命臨時資料庫》

此post搜集了過去三個月幾十個post，紀錄所有抗爭歷程、須知、行動方向，以免寶貴資訊石沉大海

適合任何新手、花生友、文宣組
請幫推、轉載、bookmark

屌你老母死黑警

原曲：高地大教堂 Highland Cathedral
填詞：Hans Jürgensmeyer
2019年版詞：法蘭西多士
演奏：黑暗超夢夢
演唱：自由香港合唱團

-

*偉哉香港 我城我等家邦
傲覽碧海 彪炳戰績輝煌
仁義禮智 隨伴乘風破浪
垂範東方 履途挽手逕創

念城邦 立憲遵治道
歐亞古禮 共冶一爐
效龍獅 尚智尊道義
矢勇矢德致志

美哉香港 似洋紫荊茂盛
耀眼光彩 彰高貴顯尊榮
苗裔遍世 凝聚同心唱詠
樂禮鏗鏘 四鄰也當謁敬

自由港 未怕海浩瀚
自強不朽 是我海岸
太平山 做我等助佑
敦我克己奮鬥

勇武香港 眾民處變不驚
盡每分光 光顯社稷威名
無懼戰鬥 無懼捨生獻命
縱使犧牲 自由自可戰勝
（榮耀基督/蒼天 至仁至尊至聖）

*Repeat

政府不斷利用權力打壓異己，又提升popo 權力，班popo都係選擇性執法，呢個唔公平社會唔好以為不斷打壓民主自由我地會驚，只會官迫民反

太多嘢發生

唯有自己做！！！

咁不用我地係咁sd藍絲過去 炸到佢地都處理唔到咁多單

搵日全部人帶食物入迪欣湖野餐啦 放鬆下之餘可以入東涌

仲難走喎
一係扮遊客 一係黨鐵

pish

警衛兵

人民打人民呀呢家 賤招黎
屌 呢家真係好似直接同中共打緊咁樣

文革lu

第一日知?
鬥咩人民
唔係自己人就要鬥
因為呢個遊戲輸左會死人

最怕佢放慢手腳
依家咁做就岩啦
逼到佢地做曬納粹做過的事
唔係制裁咁簡單 係好快會打仗

攬炒

大家淨係一句，
「ok, 太空卡玩殘佢」就算，
完全無人覺得件事好痴線

Block死青馬贏一半，咁有錢咪搵直升機

915

係喎唔記得迪士尼仲偏

Push

即刻tweet 俾眾議長知

其實唔係唔夠 係太多野發生 人消化唔哂

真係要大家出手做文宣

又可以鬥地主了

呢單野好撚痴線

1. 要推去國際
2. 行動可能要再升級了

之前話周到汽油彈 然後就搵人煽動丟汽油彈
之前話周到假記者證 然後就大條道理打鳩記者 再屈入面有人扮記者

而家開個報料熱線 其實就係用黎俾佢作故事用
佢話收到料有人約好搞事 咁就可以一野捉哂個度既人
佢話收到料邊度係罪惡基地 咁就可以一野殺上去爆閘搜查

總之就唔係用黎比大家報料用
就算報料有用 大家都明只會捉示威者

唔理真假
港共狗急跳牆 咩都做得出
幫手留言 報料比美國人
最後attach 埋China daily 同民賤聯d on9 言論

[SOS] Tomorrow (11 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate the massive terror attacks in Hong Kong. Such attack will provide an excuse for Hong Kong government to declare emergency rule. Thanks for your attention.

sned藍絲 同 向國際宣布 兩個都做
香港已經冇言論自由
講錯嘢隨時可以 比人拉！

send 資料最多係人民鬥人民
傷唔到popo

唯有唱香港已進入民革等外國人唔好黎

Push 到usa

快d同全世界宣布
香港已經淪陷 快走

popo已經無法無天

仲有休班警帶警棍，香港版紅衞兵
政見不合即打

真係要

求trump加重人權法案

班popo真係無法無天

依加係比人影到大頭照 就收皮

Twitter

btw各位手足有咩對策

#CHINAZI

Aggre

Pish

Hong Kong Police launches 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp today. The hotline only allows online conversations. It's criticized by citizens that the hotline is the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror.

距離支爆爭69000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

會不停搞尻狗！！！

真係要變到似泰國咁，cls

#2019 Cultural Revolution

唔係剩係要太子cctv, 太子至荃灣都好重要！點解冇人講？

香港人面對此情此景
只能告洋狀

打個電話投訴就得，想做撚死班狗咩

膠化佢, send返黑狗藍屍料畀佢
佢fact check都嘥晒啲時間

警察唔係好叻話721一晚有數以萬計嘅
電話黑客攻擊嘅
依家又唔驚whatsapp有人攻擊佢咩

文宣應該要多謝警隊幫手攬炒, 營做香港文化倒退, 排除異已既國際形象

比啲藍絲用黎灰篤灰？

cls

係痴線，但唔好自亂陣腳

歷史上大部分呢d暴政都無好下場
越壓迫人民越反抗

仲要根本唔知係咪真係有人篤
是鳩但拉完個人先話「有人篤你灰呀」

輕鬆 但係唔係輕視

咩都篤得架其實 FB留言 隨街上連登比人影到

每個人都係文宣組

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

721
811
831

不出一個星期一定大把人濫用

佢地係咪唔記得人性呢樣野

有咩爭執咪放你上去報串囉 就算唔係示威者都照屈你係

反正大家都知加句係示威者搞破壞就一定比人拉

濫用唔代表冇用

覺得佢係引火自焚

我覺得佢會自我選擇先 啲中年廢老會skip
但係年輕人就針

分分鐘係街上連登都俾人篤

影係上連登

各同路人, 聽講班曱甴好鍾意起人底,如果要舉報d死曱甴,請務必小心,費事自己一時意氣, 累到屋企人。尤其是屋企有小朋友的同路人,更加要小心,因為d曱甴最鍾意欺善怕惡。
好人一生平安
認同請廣傳

美國復左會仲咁ON9
睇下2個月後美國過左人權法之後點

我怕2個月香港人都玩完

太空卡， 太空機

超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

和理非出場啦

Tui

就算無人上街都好, 美國都會通過條法案

無法無天

唔會的，港人唔會停止上街

記得Twitter 到打香港警犬全面做秘密警察